一諗起「中國夢」你會諗到d咩

中國人嘅美國夢

莞式

一諗中國夢等於美國夢

侵略週邊地區

只有瞓著咗先會發生嘅事

移民美國 做美國公民

舊登嗰個 禾糸終国人牙Hi!

移民

偷呃拐騙

8個字
羽翼未成
張牙舞爪

東莞

中國式打飛機